和平集會屬暴動？林鄭->盧偉聰->鄭若驊

個波鄭若驊又會交俾邊個？

法官

有陪審團，又無證據，睇怕難告